袁國勇：估計香港140萬人感染並不誇張

專家喎

專家食屎.jpg

仲未完場

推

仲要等多１３９年